Family day？全家齊齊去發夢

經過之前薰陶左我老母咁耐，今日初見成效，佢終於放我去發夢唔再屌7我，因為
佢決定帶全家去行
細佬細妹老豆老母全家去行，我呆左呆，老豆仲係咁問我「係米黑衫啊係米黑衫啊？」
生於亂世，有種責任
利申：Sor有d九唔搭八，係激動左

我老母都第一次出

respect！